三萬！上！

呢舖食到糊既留名既1人100

開錯台添

留名 希望攞到100，再捐300